中年女：習近平萬歲！狗： 你食屎！

【一度被警包圍 中年婦稱遭警辱罵「食屎」】

今日有網民發起「毋忘 831太子站一週年」活動，有市民在旺角新世紀廣場（MOKO）聚集，警方隨即闖入商場驅趕及截查。

一名女士一度被警察包圍，她向警察表示：「習近平萬歲，習近平叫我哋行街消費，你哋嚟商場做咩？」她又指自己表示「習近平萬歲」時，有警員回應「你食屎」。

人嚟 舉紫旗

支持習近平嘅都食屎

咁大膽叫習囝食屎

真係「中立」

毋忘831太子恐襲事件

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

好小學雞

反啦反啦
夠膽叫偉大嘅習大大食屎
嚟人，捉佢上去慢慢審

竟然侮辱我哋藍營男神

唔撚係下!?
竟然敢叫我大中華千古一帝食屎!?

港警竟敢辱罵最高領導人 十四億網民高呼:造反了

警世
推上weibo

cnmb
竟然侮辱習總書記

上北方告狀
辱罵領導人 可惡

黨安出動啦,狗又唔係你哋自己人.

叫國家主席食屎

可能係黑仔強d狗
講出心底話

市民高叫習近平萬歲, 竟遭辱罵食屎